促請警方報力清場

由於本日於龍和道出現一群行為暴力的暴徒，本人黃心穎（已出軌）希望警方能夠使用最低限度的武力，以催淚彈、橡膠子彈、警棍甚至以實彈控制現場場面。
若果警方不進行清場行動，會有包庇之嫌，本人不排除於明日7月1號，使用今天暴徒們採用同等的武力，對警方進行衝擊。若屆時警方使用過度武力鎮壓示威者，本人不排除會向外國勢力，對香港政府、對警方作出法律追究。
最後本人想向香港特區政府、香港警察以及本日藍絲暴徒呼籲 我屌你老母雙重標準？

推

自膠
暴力清場

希望狗玩實彈
射撚死哂班垃圾藍絲狗